{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우도하얀산호펜션"
    },
    "text": "牛島に位置しているペンションです。 周辺の観光地に隣接して観光するのに良い位置にあります。 イベント観光スクーターや3輪電車、自転車などが利用でき、提携会社では20%割引や時間追加が可能です。 ただし、事前の有線予約が必須です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューの利用は炭とグリルを利用し、2~4人は20,000ウォン、追加人数は10,000ウォンです。 屋外バーベキュー場でご利用でき、現地決済も可能です。 幼児も基本的に含まれ、追加人数は不可能です。 インターネットは無料で利用でき、愛犬同伴の入室はできません。 朝食は1人当たり7,000ウォンで、サザエ粥、ボマル粥、アワビ粥の中から選択が可能です。 利用時間は8:00~10:00です。 ペンション施設としては自転車、ルノーサムスン4輪電気自動車、釣竿などがあり、有料で提供されます。 付帯施設としては有料で利用できるカフェと無料で利用できる駐車場があります。 当日レンタル不可および現場の状況によって利用が制限されることがあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは牛島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションは周辺の観光地に隣接しており、観光するのに最適な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような交通手段が利用できますか？",
            "answer": "イベント観光スクーターや3輪電車、自転車などが利用できます。提携会社では20%割引や時間追加が可能ですが、事前の有線予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は炭とグリルを利用し、2~4人は20,000ウォン、追加人数は10,000ウォンです。屋外バーベキュー場で利用でき、現地決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基本的に含まれており、追加人数は不可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "朝食は1人当たり7,000ウォンで、サザエ粥、ボマル粥、アワビ粥の中から選択が可能です。利用時間は8:00〜10:00です。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタルアイテムがありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては自転車、ルノーサムスン4輪電気自動車、釣竿などがあります。有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "有料で利用できるカフェと無料で利用できる駐車場がありますが、当日のレンタルは不可で、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 506
    }
}